（敵人反對的）港澳辦強烈譴責美國會委員會通過香港人權與民主法案

港澳辦強烈譴責美國會委員會通過香港人權與民主法案

美國參眾兩院委員會通過《香港人權與民主法案》，港澳務發表聲明，對於美國國會粗暴干涉中國內政、嚴重踐踏國際法和國際關係基本準則，表達強烈譴責和堅決反對。港澳辦說，在中央政府大力支持下，香港保持自由港和單獨關稅區地位，在多個領域以中國香港名義，單獨地同各國及國際組織保持和發展關係，簽訂和履行有關協議。這些公認的客觀事實，是對華抱有敵視態度的極少數人所詆毀不了的。保持香港的長期繁榮穩定，符合包括美方在內的世界各國利益。美國國會通過所謂香港民主與人權法案，目的是為反中亂港勢力和少數暴徒打氣撐腰，為香港的亂局火上加油。將嚴重傷害中美關係，對美國也沒有任何好處。香港一小撮反中亂港分子四處乞求外部勢力干涉，背叛國家，出賣香港利益，他們叛國禍港的行徑，必將遭到廣大愛國愛港人士唾棄，被永遠釘在歷史的恥辱柱上。

2019-09-26 07:50:22

RTHK TG

大家唔好鬆懈，繼續文宣支持同要求加辣

幾十萬人去美領，一小撮你老母咩
我地遲早要去多次美領遊行

要攪謝美遊行

方向正確

繼續揮美國旗

過咗啦咩

外交委員會通過姐，要再審議

中國真係好撚on9

一邊係咁搵野滲透香港，一邊又係咁講一國兩制。之後又話係中國內政係咪思覺失調

參眾兩院過左，十月中上大會

港澳辦認證有效再接再厲

推

支那人係咁上下

美國國會係美國內政 關佢哋撚事咩

集中係呢度貼啲回應
好撚好笑呀

外交部發言人耿爽批評委員會無視香港激進勢力及暴力份子的惡劣行徑，無視香港社會各界的民意訴求，無視國際關係基本准則，執意審議通過涉港法案，公然為香港激進勢力及暴力份子撑腰打氣，是對中國内政的粗暴干涉，充分暴露美國國會一些人搞亂香港、牽制中國發展的險惡用心。

耿又不爽了

其實咩係恥辱柱？

又一篇口交部回應自動生成器嘅作品

真係睇到悶
我老母都做得支那外交部

嚇鬼呀屌你老母

強烈譴責中國外交部粗暴干涉美國內政
對美國內部事務說三道四, 指手劃腳

被永遠釘在歷史的恥辱柱上。

又係呢句佢真係copy and paste㗎喎

推埋另一條例，凡喺大陸打壓過人權包括迫害維權阻止上訪及官官相衛中共官員包括前任，其家屬及本人即遣返大陸及凍結其資產

到底係乜柱黎

出兵打柒美國未

期待緊通過左法案要去美領感恩

中共稱霸世界之後就會整

證明有死人你一樣吹佢唔漲，冇死人一樣要追究濫權同雙普選

但通過前都一定要再去
落支共面同要求加辣

敵人認證

係咁架喎 仲未慣咩？

唔係popo提早結束會更多

中國特色黎講一套做一套

咪就係驚,所以支共命令強姦犯搞事

反
又助攻
******
[整合online攻略] 開始前要做足準備

thx sir

我要加辣

做咩干涉美國內政

哎喲喲你咪繼續譴囉，你估美國佬講笑

口交部

都只係美國事 唔明佢地憑咩出聲屌美國
咁把炮就中國都過條例去制裁美國啦

強烈譴責

sir this way!

Push

又話自己國家保護人權,但又反對人權法案
唔好成日自打嘴巴得唔得

佢地想控制香港經濟拎香港人d錢但又唔想破壞香港地位同待遇

新華社，港澳辦即刻跳出嚟

準備特衰777兩小時內出嚟遣責美國

侵侵尋日大大力屌落黎點解你個代表奄春咁撚樣？

好啦好啦
取消啦....香港政策法

做賊又唔會話自己係賊既

有中共響度
香港都好難保持長期繁榮穩定

藍絲老豆都驚緊
佢好撚驚支共輸（屌佢係真心愛國果班）

口都震埋咁話：美國制裁我地，我地都可以制裁返佢

我心諗，你真係未睇清邊個係主邊個係客

同朝鮮d主體思想塔一樣

加油

之前又話無影響
打到埋身就即刻標屎

識得震即係蠢唔曬嘅既得利益者啦

我地係時候開個支那辦
全力支持敵人反對的，及反對敵人支持的

當年毛澤東都乞求蘇聯干涉中國內政

好撚似學校成績表啲老師評語
一撚樣㗎年年都

啱㗎啦

繼續撥火助攻啦

唔見棺材唔識收嗲

好正

凡是敵人反對的

笑撚死 淨係得把口 出兵打人美國囉咁不滿

係時候食住個勢上喇

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

其實有冇巴打可諗下過，加辣除左加重對港共官員制裁力度外，仲應該要公開支共官員持有美國護照嘅數目，名字及其在美國嘅資產。
公開支共係海外嘅非法資產對習維尼先係毀滅性打擊。

港共無咩人係美國護照，好多都係英國，澳洲，所以我地不但要港共受死，仲要北京一齊收皮

美國旗又要出動

強烈譴責港澳辦干涉別國內政

敵人反對
行啱咗！

反對香港國歌

又恥辱柱
好撚柒

敵人反對👍

佢地開始驚啦

姐姐話有排都未過喎

關你撚事

要謝恩

傻鳩

[行動方向]十月一之後重要日子

冇做錯事怕乜？

美國國會係美國內政 關你港澳辦春事咩

在中央政府大力支持下，香港保持自由港和單獨關稅區地位
叫美國收返獨立關稅區呢個特權囉

證明响獨裁之下
除咗無自由民主，亦都會喪失邏輯

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。
如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。
如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

諗諗下其實拉登都可以係美國出兵之前譴責美國干預亞爾蓋達內政

中国政府強烈干涉美國內政
不容支那說三道四

： 無犯法駛乜驚逃犯條例修訂
： 無違反香港人權駛乜驚香港人權民主法案

你有努力維繫中英聯合聲明
有維護香港人權民主自由架話
你驚乜？

咁樣啊 廢再香港特殊地位再對香港實行經濟制裁

美帝

得到黨嘅認證
凡敵人反對的，我擁護；凡敵人擁護的，我反對

係時候搵埋英國，法國，德國
總之 G7 話要中英聯合聲明要維持
就要果 d 國家都立一様既法律
每年審議香港現狀
中國每年要跪一次

magnitsky act係咪做緊類似嘅嘢

証明方向「好」正確

講左幾多次唔係你內政呀支那人
永遠錯既係人 岩既係自己
支那果然係世界毒瘤

agger

加強文宣
同埋929 101同我出哂黎

已認證做啱咗

啱

出摺被兵打柒美國啦

（最強文宣）最有效果嘅文宣打擊敵人

仲有新疆個D

大大力支持

港澳辦官員 on list!

做咩干預別國內政呢

咁冇骨氣既
應該尊重美國決定嘛

嚴人寬己

收皮啦

一邊唔比人走資
另一邊走資去哂外國

請別干預他國內政

咁嬲快啲派吳京去雖遠必誅

【行重Post長期置頂】928 雨革5週年之「光復香港連儂革命」連儂之路活動詳情

擁護

佢咩地位啊
係都叫口交部緊爽講啦

又說三道四

支那狗不嬲都無恥

究竟大陸狗幾時先明美國立咩法，畀唔畀獨立關稅你呢個自稱獨立關稅區係美國內政

你大佬幫Trump Trump含緊喇，你仲係到吠

港澳辦同外交部日撚日用埋啲bot gen出來嘅字眼來答真係on撚鳩
日撚日話居心叵測、用心險惡、利用哩啲乜柒乜柒棱模兩可嘅字眼又講唔出個所以然，竟然仲大撚把支那藍屍當金科玉律咁信，同人吵嗰陣又用返哩啲濕鳩字眼以為自己同支國好撚有權威咁

大家繼續

中國不得干擾他國內政呀

美國國歌我已經練熟咗喇！
到時可以領唱！

行得正企得正怕咩呀，大家話啱唔啱？

關你撚事咩

留名等seed
721 831

即係方向正確
平時最鍾意講中國內政唔關人地事
咁而加人地美國內政又要干擾

方向正確，加大力度支持美國，吾好比支那説三道四

呢種格式叫黨八股 習近平上任之後更加嚴重

佢就無利益嘅，佢係盲撚曬話支共而家發展得好好
做乜要搞事果d
選擇性睇唔到支共嘅垃圾野

狗官，審判日好快到

仲要頂到十月中

簽訂和履行有關協議

乜唔係歷史文件咩

你唔係諗住唔比seed呀？

關佢地撚事？美國內政

佢地個腦真係長期浸水，
香港嘅自由港同獨立關稅區地位唔係靠支那，
係靠全世界確認先保持到架

在中央政府大力支持下，香港保持自由港和單獨關稅區地位
笑撚死人咩

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

驚閪咩 行得正企得正

721 811 831
敵反我擁

哇哈哈哈哈哇哈哈哈哈哇哈哈哈哈哇哈哈哈哈哇哈哈哈哈哇哈哈哈哈哇哈哈哈哈哇哈哈哈哈哇哈哈哈哈哇哈哈哈哈哇哈哈哈哈哇哈哈哈哈哇哈哈哈哈哇哈哈哈哈哇哈哈哈哈哇哈哈哈哈哇哈哈哈哈哇哈哈哈哈哇哈哈哈哈哇哈哈哈哈

今日心情特別好

SEED OR MUM?

請求跟進清債券及港主權問題

美國內政關你咩事

又話香港係咪獨立關稅佢係香港決定唔係美國決定？
又咁驚美國通過法案？
你個龍門喺邊㗎？

乜撚野叫粗暴干涉乜中文

最驚你唔譴責

人唔笑狗都吠啦

依個ok

多謝港澳辦證明我地做啱左

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

支持中國反擊，叫曬(最好係強制引導）係美國班大陸人返中國，凍結美國佬係大陸晚資產

參眾兩院左過左的話，我哋係唔係要搞個謝票遊行?

佢都on99，我唔批你入我國家，關你乜事
呀，唔記得咗，全世界都係中共既添

仲要臨近10月1通過

其實呢單野唔係美國內政咩？？人地整條法出嚟係想保護番美國嘅利益大佬你個啲官員咁多前科我放你入美國咪即係放左個賊入嚟

紙老虎一隻

人地有法案通過，你支那唔滿意未學人咁玩囉，但你支那一定唔敢做

如果真係隊冧到老共

唔怕被釘在恥辱柱上

Come on, 釘我地喺歷史的恥辱柱上啦

紙老虎比多佢啦

又話香港地位唔係美國比，咁洗乜咁緊張

公認的客觀事實人地跟中英聯合聲明咋
生番土匪完全冇合約精神呢回事

其實啲支那豬搞清楚未
美國佬信個關係法係信英國當年定嘅法律

你留意佢講「保持自由港地位」咋，
無話保障香港人自由。
想照搵外國錢，但又想獨裁，
基本想法貫徹始終，就是賤。

屬美國內政，不能干預

敵人反對的

真係大陸無恥狗，你自己違反合約在先，宜家屌返人？訓撚醒未？

強烈譴責中共粗暴干涉美帝內政

唔怪得人地要通過人權及民主法案啦。
第一、原來你開口埋口就要將人民釘在恥辱柱上，咁野蠻咁唔文明，你擺明係公開踐踏人權！
第二、全香港以至全世界，大多數人都贊成通過法案，你話只係一小撮人，你根本係完全否定民意，公然蔑視民主！
你咁嘅回應，正正反證通過呢條人權與民主法案，係正確的。

Since it goes one step closer TODAY, at least someone need to say thanks to all parties, including the help from USA Consulate in HK, even though still have a FEW MORE steps to go !

** It is important **

NEVER HURT TO SAY - thank you!

多謝美國
Thank you, America!

搞埋德領遊行得唔得

強烈譴責=強烈支持

美國內政又關你支那咩事

適用，識用

唔干預內政，咁咪即刻取消香港關係法囉

Go Go Go

大陸干涉美國內政

晚晚同老婆玩完SM, 又要推佢出去做雞

//他們叛國禍港的行徑，必將遭到廣大愛國愛港人士唾棄，被永遠釘在歷史的恥辱柱上。//

佢有新既句子喎今次

中聯狗！不要干涉他國內政！！
人地美國自己嘢，關係西事？

美國內政關你小支那咩事

幾時再去美領謝票

敵人反對

真正愛國嘅人係唔會驚老美嘅任何手段

共產黨係中國國恥

真係好肉酸
又口交部，又港澳辦，又港共，又黨報環球
開咁多分身其實咪又係中共講

成日話人外國勢力干預，但自己又去干預人地
打機ff咁諗，中共全球滲透咁多共諜
真係比佢成功左，真係人間地獄黎

彈劾總統事件有冇影響

唔明大陸同班官有乜需要驚
錢唔擺你度咪擺第二度
cut 晒佢地仔女d 外國passport 就話驚啫

再講香港咁多美國人
制裁返你容乜易

推啊

敵人大力反對的 我們要更大大力推

又自high..
條法案對大陸, 香港班官根本毫無影響..
大陸13 億人, 當你每個月制裁200 個, 都係零點零零零零幾幾% 咋嘛

過 埋 大會就可以做鳩 中共
而 家 佩落西 好似 攪鳩侵侵 會唔會對件事有影響

未過大會呀屌
要keep住文宣呀

紮住黎砌

民主黨搞9呀侵係必然
由16年想搞佢搞到而家啦
所以冇太大關係